［膽小勿進］有咩獵奇Game玩過之後忘記唔到？

講緊個種你完全估唔到之後既劇情走向
從而帶出既震撼感令人玩完都忘記唔到
無錯，玩獵奇Game就係想要呢種感覺
以下兩個作品發揮得幾好

Doki Doki Literature Club!同Chaos;Child

Doki Doki Literature Club!

Chaos;Child

just monica

有無多d文字描述，隻game點獵奇法

自動幫你剷file

Google完

第一套好不安 第二套好獵奇血腥

屌第二周目唔撚敢玩

JUST MONICA

屍體派對

Euphoria

夢日記 基本上無劇情 有人會覺得悶 但我幾鍾意佢個種壓抑feel

just Monica
just Monica
just Monica
just Monica
just Monica
just Monica
just Monica
just Monica
just Monica
just Monica
just Monica
just Monica
just Monica
just Monica
just Monica
just Monica

fucking monica!!!!!!!!

沙耶之歌

happy birthday

呢d只係皮毛野
.exe系列先係正常門鑑

Detail plz

人生中第一隻男性向文字game
個劇情幾好但玩完好撚sad

其實doki doki都算抄佢
到底係唔係因為唔夠獵奇所以冇佢咁紅

扶他算唔算